純記錄

唔好俾情緒影響
真心水贏錢
只求錢上升

利物浦 盤

愛華頓盤

做乜撚野

波圖晉級 可重注

馬體會 11.5 b
下體會我屌你老母同我擦角

刷角 ah

屌你老母臭體會

曼城x基爾禾x基達菲 3x1
屠馬會

拉素ng